特朗普：約翰遜是履行脫歐工作正確人選約翰遜在會面之前表示，英國公司面臨進軍美國市場的巨大機會

美國總統特朗普同英國首相約翰遜在法國南部比亞里茨，趁出席七大工業國峰會，共晉工作早餐。特朗普形容，約翰遜是履行脫歐工作的正確人選，又說約翰遜將會是出色的首相，在脫歐問題上，對方不用他給意見。

這次是約翰遜就任首相之後，首次同特朗普會面。英國脫歐之後，同美國的貿易關係是主要議題。特朗普說，相信可以很快與英國達成「非常大的貿易協議」。

約翰遜在會面之前表示，英國公司面臨進軍美國市場的巨大機會，但美方必須讓步，撤銷對英國公司的限制。

約翰遜稍後將與多名領袖會面，包括歐洲理事會主席圖斯克。兩人早一天圍繞誰要為英國無協議脫歐承擔責任，分別發表聲明針鋒相對。

放棄歐洲利益就算同美國0關稅 抵咩?

特朗普點會零關稅俾英國咁白癡

咁巨大既貿易協議可以係咩

你知果個係美國黎架可？
美國一國GDP已經多過整個歐盟
仲未計打入美洲後 仲有加拿大
同埋 一句美國佬照 歐盟會唔跪？
英國佬前幾年走左路 係度串美國、又搞脫歐
搞到自己三不象咁 先搞成今日咁

巨大既貿易協議一定要係零關稅？
將英國納入北美貿易協定已經有排玩
眼見英美加走成一線 歐盟敢唔比面咩？
e三個國家等於全世界經濟加埋一齊喎師兄

乜英國本身唔可以同美國做貿易?

你咁講中國同美國都有做貿易喎
咁唔洗wto啦痴線

姐係點英美聯手打壓歐洲?
如果歐洲跪低 咁咪個個都脫歐 如果唔跪咁美國比佢既利益會多過留係歐洲?

點解聯手就係打壓？
你諗野唔好咁直得唔得？
美國佬撐腰
1．退歐 各國都易話為d
2．歐盟都會想同美國有更好貿易關係
根本係三嬴局面
即係走返90年代 美國同歐洲既關係

英美合作

佢脫歐 你支持 我仲要同你傾 咁個歐盟仲有咩用 仲唔鬥快脫?

USMCC-UK

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

劍橋分析

歐盟入面窮既點會走
最有錢果個德國咁大愛 話走就走咩
再者英國脫都搞咁耐 初期實會元氣大傷
到真係見到惦再考慮脫歐都可能要10年後
美國佬想搞散歐盟唔奇
因為佢都係驚歐羅影響到美金國際地位

仲有後面加拿大台灣日本

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

文翠珊依啲下三流既首相
無國破家亡係咁上下

美國引誘英國唔好太靠近中國

美國雖然重稅但係真錢 , 中國人口多但啲錢拎唔走

同感
根本而家美國用行動逼到歐洲合作
唔洗脫歐，剩係德法坐低同美國傾掂數
北美英歐聯合完勝
已佔世界經濟一半有多
歐洲小國不必脫歐，反而留低有更大市場
其他國家可以加入合作，但要守規矩
有d冷係勁又唔守規矩出晒名既，自己返去食草玩手指囉

英國離開左歐盟

基本上只可以轉向北美
但講易做難

產業結構 我好懷疑
能否兼容

EU GDP計埋英國係高過美國
但美國既內需高過EU好多倍

諗起誠哥撒資去英國